[結他撚]結他Whatsapp group

由於舊po已經沉底 而家出個新post
無論你係新手定老手
木結定電結 甚至係古典
一律無任歡迎
入黎記得自介一下
想大家點稱呼你 玩木結定電結 咩style

推

pish

誰悄悄留下負評?

已填

pmed

填左推一推

填左

仲有冇得入？

想問有冇新手想一齊報結他堂
多個人會平好多
tg我